和平係我地最大既武器

所以我留返係屋企
一定無可能有衝突
一定唔會破壞到呢場運動既形象
比國際社會睇下我地幾咁和平